仲有冇人玩PUZZLE & DRAGON? (12)

見無人開 咁我開啦

巴打駛唔駛我幫你？

我睇睇有冇skill boost寵先,如果係你帶咁樣到我果round我照郁定鳩轉過turn比你,未同人打過 ,唉我太小寵唔知比唔比到你帶

新手留名！

Btw 上面隻火大波最快可以咩關打到？

錢關灼冥魔

我改落風神（唔想拆比古）
你有7-8個sb就夠
果關隨便就可以
佢有4回俾我地打

Ok就你開

咁我鳩組skill boost出黎啦,等陣

新手留名

屌我好似真係冇咁多skillboost 有好多skillboost都要究極進化先有,冇玩太耐 返魂乏術

有隻唔知咩魚好似有5sb
我都係玩番無耐

好似好熱鬧喎呢度

你夠力我可以中間塞2魚就唔駛你補sb
我驚你果邊隊長火力唔夠
單邊就要靠隊員撐

我宜家好似比到最多加埋有7 sb,夠唔夠 我果邊一定唔夠力

巴打有冇tg

咁我都落到陸奧yuna
但爭1sx，你果邊有冇？
有就開啦，應該夠

都係7skill boost 等我睇下變唔變到粒孖春出黎先

夠了，我落左1條魚

我宜家好似有9sb 但下隊野完全不似人型,要靠你,你應該可以轉D勁隊員落去?

換左

13063819 垃圾大戰獅身人面像 開始

點樣pass比你

ok了

仲黎唔黎多場,round 4果個冇跌

你原來想要托托
呢關唔易出的
冇體打了

我兩隻都要 進暗埃

你搲人換俾你好過自己打

sor唔記得開

原來有得交換 google下先

輸到個人好撚顛

是但爆左先 我都唔知贏唔贏到

你用得呢隊就預博命架啦
我到現在都唔明做乜咁多人吹狗頭
比火力現在又唔算好特出
比生存力更冇乜
仲要綁隻板機食左個技位

無課又唔中限神 係咁架啦

Sor過份放負

d人j鏖魔個輕減j左好耐

我要個7x6 但個減傷係好無謂

J緊係J 7x6又有上限重力

有冇巴打有托特 可以換比小弟

我有2隻但要等30日

終於清晒12月⋯
成38關都癡孖根

係唔係要加左好友先count 30日

係

留名

大總統可以點組隊

要成5串暗先最大倍率
又冇另一邊既隊長同佢完美夾到又高倍
搭天秤可能有啲睇頭口既

睇人地係靠轉隊長7*6

痴線 有冇咁多金.....20抽19金1鑽.....仲要冇呀哥

咁就唔關大總統事啦 求其執隻7*6就得

求大腿

[quote] 求大腿[quote]
巴打介唔介意收留垃圾做fd 好想要好友係呀哥,好易用
190,866,782

你係咪掛緊大蛇 岩岩加左你

係 岩岩有巴打帶

P字頭已add
最近都會掛愛德
不過rank差太遠未必成日見到
我盡量on密d

好啊,唔該哂你先

有幾個巴打好耐冇再上嚟

應該去左另一個post到

99體果個奧秘鍛鍊有無咩隊穩少少？
係咪要有多d洗版

係 另外如果有8bit會易打d

今朝突然想玩下雙3
用愛德真係簡單到
見到有人貼圖愛德俾人評同木和團長果啲同級真係得淡笑

個隊長技又勁又易發動...我覺得佢仲勁過猶格

猶格 破龍 破龍 橙龍 8BIT cloud

夠唔夠打? 有8BIT 有穿心

可以試下

一度潛覺唔難的

屌﹐一抽彩蛋﹐大總統

慘

一抽有彩蛋仲想點
好像有人幾十抽都係得總統

隊員又易湊齊, 比起猶格靈央果d, 隊員自由度大好多

隊員如果高端玩法反而猶格比較便宜
愛德有嵐龍+彩龍和沒是2回事
而已2隻都係10石大獎

我好唔明, 點解要落嵐龍

多血, 2 7C, 招技算短TURN可以用又可以繼
某GAME 網評價最佳隊員

仲有追打

愛德我覺得都係有主光就落主光好D, 用2色洗版爆發果時唔會少咁隻輸出

追打有細佬 水屬有yuna
利申 無鋼

人地嵐龍過萬血
加彩龍可以推到4-50000萬血
互毆線推到60000萬
保命線過10萬
冇呢2隻就3萬幾，差左好多
雖然其實2彩龍都應該差不多就是

其實嵐龍, 愛德, 細佬, YUNA都係難中既野
我諗好少人有揀邊隻呢個問題SOSAD
好似我就係有嵐龍, 但冇阿哥細佬

當年第一次FF合作果時賣曬D YUNA, 到佢而家BUFF 到咁勁,
就冇再中過

仲有其他post

FF快啲復刻啦

FF已經課到抽爛左
但新果堆限神得一兩隻

我FF都課左唔少⋯
好在FF算係待遇幾好
啲9筒同yuna都好正
剛我就起倉低執左隻黑騎進化做白騎
雙3諾龍見面就水戰國加鋼仔
一下清走左佢
一下清走隻煩鳩真係心都涼晒

邊關有超黃金龍王打？要進阿伯

超金皇后最易出
不過今日冇
今日緊急地下城個超金同星期五個超金都會有

尋晚打神格撞到個玩大佛3十字
勁到癲
我同另一個係咁比nice
唔知仲以為叫佢pass
佢唔知點樣左邊棟三行拉個圈就三十字

肥金無光超 要等星期五超金
急用可以打幻龍王博1/5機會

LV10盲打，大蛇果關con咗一石冇帶九筒寵

我都想撞神人學下野
平時見到嗰d都係普普通通 同我差唔多

點解con呀 仲有成個月

開到第12

願聞其詳
聽落似pc

佢唔係PC...佢唔拉3十字, 會整地比下家個水獵

點樣左邊棟三行拉個圈法
少轉十字 一齊研究下

贏之前我已經清咗幾日體去試，第一層就GG

類似咁

有冇巴打有鏖魔可以加好友 我ID:399929755
急求鏖魔打一度五龍

想要呢隻野進喚龍，係咪只可以打到四星版慢慢進？拎其他六星龍同人換無人要

應該係
本來諗住話今個月有派 點知原來冇 得火水木有派

係..我check左無﹐可能要等1月

好多巴打add左 唔該哂各位

想問下你地隻愛德追左幾多pack...

34抽中咗

用晒儲落嘅120石

第4抽中左
可惜之後追多2發都金

玩左2pack全金 個率西到

幾得意

2單全金又真係幾黑
普通合作都係10%機率左右真金
我抽6發本來都預係0/1鑽
你34正路都要有2-3鑽

已經入多一pack繼續追

雖然好想要不過d石留係抽神祭仲抵

2睇，神祭都經常1-2單全變mp
今次鋼仔我覺得算值得博
佢成個配套好屈機
應該同藍染一樣會統治pad好段時間

我神up限定神除左水時黑契其他都應該有
隻愛德真係勁 驚唔追唔知幾時出過第二隻...
同埋有愛呀

好重課
我新限最新都得風雷神

拉左100下都唔中

諗緊課唔課
一課就停唔到手但係

石油王

我都勁想要 但為咗一隻課黎追太唔理性
用儲落既石中細佬已經好滿足

正ac 儲石+1pack 抽左差唔多30抽得艾爾
分ac 儲石 抽左12,3抽 就已經有上校,愛德華同艾爾

睇係咪課開⋯課開其實都還可以
比抽裡限易唔少了

post (10) 24頁我出左金剛棒唔再貼
都唔知追唔追好

5抽淨係中艾爾

有冇吉時推薦 想追多pack

好好啦 有粒鑽

中午1-3點
其實都係心理作用

27分 37分好似好多人抽鑽

啱啱27分中左粒

第3pack又係全金 極有機會步上面100抽巴打後塵

好慘

鋼之連金術師

抽多三pack再講

玩多兩pack...
其實我中間中左細佬 好唔甘心追唔到大佬

即係你3pack前都仲有抽？

痴線佬

3pack有儲落果25石中左細佬 之後都係金
我幾次神up冇抽過啦 今次當交下月費

原來暗寶石姬食唔到上校隻大手指

不過有時唔係你就點追都冇
第2彈ff我追雷姐追左4單都冇
之後到第3彈儲左百幾石都未抽晒就中左tifa同雷光

PICKUP YUNA 果日出3隻木GAY佬都唔出一隻YUNA,
果時不知幾想棄

Yuna我儲埋成隊藍球隊連1個後備

我用一隻豆丁同你換ok?

我5隻 cloud 5隻yuna

用一隻我有既同我換係咩玩法

咁你冇咩

想問下暗埃可以點組,宜家我諗住係咁組
暗埃 轉生大蛇 群馬縣
仲有2個可以點組 最好係可以打到番黎

你講講個box有咩先啦

各位大大我啱啱回坑

求大量朋友
296709365

其實今時唔同往日，冇強抽蛋寵真係好難打高少少既關，你不如趁而家淘個多石愛德返黎算啦

奧丁龍囉 今個月直頭送埋d料俾你

有2隻手指都放左先
另外可以刷鋼鍊地下城整幾隻錶黎堆手指

轉唔到8com up 點有倍

平時用火咖應唔應該追爱德

火迦應該就究進
如果跟愛德潮流加血線減傷就正

最近狂食重力
迫人抽愛德咁

一堆垃圾

好似幾勁

最後決定追多10000羊...

見諾亞火暗吸諗住水戰鋼仔唔跌火就冇事，結果真係跌串火落黎留左條龍命反被啪啪啪 早知磨一回等佢開盾

中到就得啦

恭喜巴打追到心頭愛

未中呀 決定追咋 依家0石

加油巴打

希望依個post個個巴打都行運

我都準備課
希望一齊中到

added

第四次啦
我要光呀

利申一鋪中光 純粹拎石

btw genius.jpg

如果唔拎黎進君子系列係咪打火果隻好d?

有無人刷愛德

攞石咪算
要雷達龍去twitter搵配布好過
通常b隊都會盡量平民 唔會難砌得去邊

179618660

有20個位以上.

水都唔錯 隻水君子新究進有兩個7com強化

我打左差唔多10次都唔撞光 結果攞隻水算數

盡量都想大號小號都有
方便食自己

講真點會用到
所謂算好用嘅火升左半年都未用過

我要黎進光君
大號第一場就打到
火果隻等下次有機會再打
應該有機會用到既

我大小號都9龍進紫梅
不過睇落冬梅都係冇乜用

水君仲好啦
一度打左隻光
老老實實 有猶格 光君好似冇乜用
之前協力網執左隻水八龍

追多pack一粒6星都無，放棄
果位巴打抽成點

巴打忍到手
如果係我落左疊冇都冇應該又追夠3pack

我晏d先抽
不過都係打定輸數
通常要出既頭1pack應該已經會出比我
要深追到咁 唔方有好結果

奧丁龍真係好似好萬能

見你咁講諗起當年抽yura同藍柒都係第3pack先中，仲要之前無其他6星

屌
新木印尾王
仲要瘋狂下坐

上次團長2pack 3隻

抽多4pack都追唔到細佬

咁既話我1 pack差愛德都算係咁 ..

1 pack三隻唔同鑽已經贏晒啦

上面連金咗幾pack啊

食屎啦

有冇人有新光印掛黎畀我小號打經驗關

招水君
146,436,612

我淨係狂中福艾 斯卡都係不過真係有用就例外

點解唔配暗天秤

條氣勁唔順
岩岩沖完涼課多pack
終於齊撚左

無暗天秤fd 佢倍率係咪高啲..

玩龍高倍啲嘅 但暗瓶招技比你轉/跌多幾c 又可能大力啲 加埋7x6普遍都幾好跌

其實奇稻田勁係邊
冇天降已經難去到最大倍，就算去到又唔係話真係好大力
利申啱啱回坑唔識世界u

有倍血 襟打d (好似係)

血回幾高可以磨下，冇天降可以控傷，多數成隊係囡

木和勁已經係過左好耐下⋯
1.5血回又可以去到過千萬單隻
起半年前係好前既隊長技
現在就算數啦⋯現在幾乎係必要條件（過千萬單隻）

佢係勁在血多, 無天降,
打D限傷/吸傷野可以用轉低COMBO黎打, 唔洗怕一個天降就走火呀

都係，冇風神前木和真係最穩既破吸破無效，不過現在有風神同9筒就冇咩優勢了

D架仔網都評呢隻龍帝王勁wo
同埋龍本身高血唔倍連鏖隊友都有4萬，升爆既話

易用 可以控下傷 唔錯嘅
但係同暗埃一樣 都係冇盾冇倍血

其實個pdc計既傷害準唔準
好似比想像中個數大好多

冇風神點打潛覺蛋龍
愛德華隊控combo 得嚟又回唔夠血

新關有無攻略? 琴日1果個好彩琴晚入關今朝過到

借朋友/擺粒暗晶入隊咪得LO

愛德用溫利技吧
不過要拉5c 2回極易天降
我都死左次
後來改用繼左比古既愛德先過
自己繼果2隻跳唔起

打短關就直接擺入隊, 唔鬼繼啦

有無巴打有超黃金龍王? 我用黃金番人同你換, 要2隻急住進阿伯

150 210 827

有無入漏繼承 版面加珠果d?
用過幾次都好準

如果準就ok
如果係咁三位秒大口都唔一定要cloud

可以咁樣

而家add都要一個月

有段長時間冇玩，冇之前合作啲嘢

我新木師繼威嚇 對面有繼風神都唔使開

抽到三隻細佬同大佐...

1單4鑽

朝早好似易出d
但都未中矮仔

用風神fd未得
利伸風神難民 是但組1 take ko

都唔係易出啲咁簡單
1單4鑽算係人品大爆發了
不過爆落4隻細佬到真係

上個月過唔到月任務 嬲 del咗
除咗send email 仲有咩方法拿翻

save都del埋？
有冇連google account

點解咁衝動

繼唔繼續追

有能力咪追LO, 如果已經用緊食飯錢追, 就收一收手啦巴打

手頭鬆就追啦﹐呢隻好勁

我都無咁既勇氣

贏要衝輸要縮
難得贏梗唔追？（一單4鑽）

有愛同錢咪追

個mon壞壞地 有時轉轉下會斷 搞到協力嗰陣人地以為我想做free rider

求新光印加我小號
385699760

慘得過IP6S UPDATE完個IOS有時會轉轉下LAG機

你地依家點課金

我turn turn轉1c就斷 死未

加左

幫我掛新光印
大號仲未有

無咩
掛左係第一隊

果隊要 rank差距唔知幾多以內定fd夠幾多日先見到
而家淨係見到你隊愛德

掛左

我用一用打果30萬經就可以轉返

唔該晒 加左你親友咁就睇到第一隊

直升左24rank

唔好咁嘥親友
我d隊長你未必啱用

小號姐
還掂我大號冇新光印
又可以無視rank差距個用個時間
小號都係用新光印為主
打關就協啦

終於進到隻喚龍做光屬
仲有隻濃GAY要進

Twitter彈咩拉雞超進化
仲以為又有得強化玩幾個月
禁入去望下又得啖笑

搞乜一下出2個post

三人雙極我lag機完彈埋⋯

另一個係第三次radar ranking

你邊關儲技？
發現可以用粒銀秘精靈

10%:光赫龍.......

火奶2 TURN, S- 1 TURN, 雅典娜留到就DUM幾TURN 不過我果隊有機會卡珠
赫拉有心就可以拖好耐, 撒旦就2TURN,

係呀 好彩冇買

我果750000mp喊緊 好似剩係用過兩次黎試隊

pad r唔係課長玩意黎

咁未即係墳巴打玩意

我radar冇乜課

ios

咁我幫你唔到啦

搵下icloud有冇舊啲既back up?
又或者搵部仲入到048既舊機

爆體冇乜想打
拎愛德入去打機械人
都係簡單到

星導而家唔難啦 最難都係裏雙極 早多三個月仲難嘅

仲未過到裡雙

星導自從有直心追打已經過左...

我都過左好耐，感嘆既係過得咁輕鬆 玩過既冇其他隊比得上

最尾攞粒銀秘過咗潛覺

無傷害吸收既寵可以點
岩岩直接磨左99round先打完

木mp
威嚇都得

威嚇頂到呢d盾？
岩岩諗住打下石點知遇著隻咁既野 隊野又勁易走火，直接磨99 turn

有d盾唔係999回, 嚇到佢個盾完左咪可以直接秒

愛德隊水屬放邊隻好？有 水天使 代行 雷神 索爾 悟飯 藍龍喚士 麗湖劍之勇士 龍機博士 暗雅
另外暗屬放暗咖哩定龍王好？

新木和有冇？
補色唔錯的選擇

好耐無玩 而家玩番 見呢隻煌雷神・赫拉龍有得買
而家黎講勁唔勁? 多唔多人用?

講補色佢個list咪有隻暗娜補晒兩個位

btw睇關做人啦

唔勁 純粹用黎回收MP

屌 明啦

有個問題想問好耐
入關啲背景係咪有得設定???

呢個?
較on會全部改曬普通關果個背景

8bit果D 進邊個好,岩岩抽友情抽到 但係我又唔知有咩用

睇唔到圖 啱啱google左叫簡易背景?
係咪ios冇?

【その他】→【オプション】→【ダンジョン】
最底

暗雅雖然有3u
但唔係順手你唔會刻意幫佢搵暗u黎拉
變相其實幫唔到咩
相反地就算木和冇攻覺
最少都有2手指1回加可以幫下手
起呢方面暗雅就只有3sb
相對上價值低好多
再睇埋愛德最重要既血量
都係木和贏

真係冇 唔該晒

Android限定

三隻主角龍可以做橫排隊長
光暗奶就唯二可以打返黎既光暗九筒
整唔整睇個人需要
如果你冇劉備
整隻木主加幾隻木宙都幾萬用
戰友網啲人好鬼鐘意廢劉快刷

如果我係玩暗埃隊,係唔係冇咩用?

暗埃7*6先有機會用到個8bit

唉我暗埃到宜家都仲未搵到嗰隻7x6做好友

仲有13關就清晒12月

塵魔呢度應該唔少巴打有
利申冇

轉生廢老入咩隊員好？ 滿血隊

廢老企頭陣陣陣刷野用算啦

木水火都應該進，尢其水8bit，平衡type食龍kill打無效盾一流
做隊長配水射又得

免費送條識郁既龍, 搞到冇玩成個月都玩返

送咩？

之前11月嗰隻？

唔送材料真係勁難進新寵
隻喚龍都搞左兩三日
仲有隻濃gay

對我黎講係12月活動 成個11月冇玩

識郁唔係得抽果幾隻咋咩？

巴打最後有冇抽到愛德？

課多左一pack都無，有三隻大總統

我尋日抽多2pack
多左兩隻細佬同無能上校

3大總統
不過點都好過3隻炎既⋯

巴打你啲艾爾可以組隊打nba未

5pack 8鑽其實個rate ok
但衰在重覆晒

想要你一隻艾爾

拎去
見到都眼冤

LV10可以點單打

想請問宜家係咪已經唔可以用信用卡課ios?
試左成日 跟晒d 網 開新日本ac 轉去香港地區
最後都係唔得

虛龍磨唔磨到？

買張日ios card轉自己個iTunes 去日本down隻驚落黎再轉返香港就得

今次虛龍好易 第一關一下打半血落火屬就可以慢慢儲技

呢家仲可以用呢招咩

身同感受
嬲到想掟爛部電話, 忍左大半年, 玩pokemon go有時打打下野又係個mon無反應
呢家忍夠要換電話

鋼鍊一出果陣抽11,12抽都係抽垃圾,
今日儲左15粒石,2粒金蛋後終於抽到鑽蛋,出艾爾
但無咩光寵

姐係可唔可以咁樣? 多謝各位巴打

細佬好似冇人用黎做隊長

無血回雜色隊長有yuna喺到邊輪到艾爾

所以都係要追矮仔

冇試過，但點解而家唔得？
付款辦法用日iTunes card冇理由唔得架喎？一直轉區都係卡俾錢個位

我課完金返左香港 之後問個fd可唔可以用日iTunes card返jp
佢話呢家唔得

無愛德咪用艾爾頂當

你有冇諗過, 唔追到中, 之前D石係犧牲得好無辜

其實都係⋯要抽就要有追到中既決心

165石無哂

所以諗住入第6pack

好葡萄人地幾抽2兄弟

玩左禁多年冇試過深追一隻
唔知下次幾時再開鋼錬

鋼錬今次係宣傳真人版⋯
如果冇咩特別要宣傳可能要好耐⋯
死神都好像就一年了

3倍錢再開賣了
上次走左雞

我都要買隻 雙新光印好辛苦

我有賊，不過呢隻再高啲
連小號共9倍超爽

果斷買返隻

上次出已經想買
不過超淡玩中
過左先留意到未買
反而得小號買左

四驅兄弟淨係出阿烈
豪仔呢

小號2抽中大佐

啱啱俾敵人死果陣用技屈死左
原來敵人咁出技會冇左隊長技個盾
跟住比先制打死左

咩技

十二月最頂第二關升潘技果隻
下關比兩隻光屬垃圾打死左

連擊嘅話愛德同6o個盾都係每打一下就重新睇當前血量觸唔觸發到個盾

我用寧寧

我諗佢係類似轉完個十字/ 2 COMBO / 齊色 觸發左個盾
同時打死左隻野, 但隻野會臨死前出招9叫技
哎呀~我死啦
玩過十字盾既都應該知道如果打啲非技術關啲怪唔會出技
只要冇比人打過, 個盾同連帶既倍數會一直係度
但巴打個情況就係隻野果句野, 就冇左個盾

padr 真係比狗玩

原來係第三關

啲炭永遠都5粒咁塞住晒

炭王多到賣 打雙3炭仔不嬲直接賣

就係咁 啱啱用靈央打多次都係冇減傷

我暗炭王好唔夠用，其他色好多

有冇巴打可以幫手過蒼空神同埋lv8
迷你大小喬盡曬力都過唔到呢2 個
奧丁龍仲有呢2個就進化到啦

代行者係咪進破防個隻？

想問下炭王同炭仔有咩分別？

一度潛尾王機宙記錯有根性愛德洗版拉左心直被吸好吸滿

之後第2發愛德帶走

屌比6層3粒蛋龍玩撚死

1次前面封左技 入去全版毒

1次打殘血木龍女4萬幾

In 愛德 we trust!

晏d試下幫你

wow

原來我太睇小龍契機隻光武器⋯
拎左倉入面果2隻出黎試用
連朋友3隻光武
水戰+愛德3橫7c
愛德同優娜都分別2億
而且3圍都加唔少
主動又唔差
好在果陣乞衣抽有中幾隻

屌 我掉剩兩隻
兩橫排一手指 其實好鬼勁

本來以為大7c時代橫排廢覺
所以一直冇升做武器
係前幾日小號優格試左放2隻轉拉橫感覺好鬼勁（本來係u配），就大號愛德都試下，效果比想像好得多，只要有6光就可以過千萬單隻平斬 ，升滿食埋297仲多5百幾血 勁到癡線

YUNA同愛德都2 7C
+埋橫排緊係勁
本身傷害就好可觀
只係對住COMBO 吸收同成日卡珠要交技食晒屎
你配埋橋姬仲勁

每日一屌 padr 比狗玩

一斷線就計輸

3隻得6粒連愛德都高過佢喎

打一度挑戰打到好想棄game 想要隻火玩下十字都咁難

仲有2日, 加油

可以用福艾射第6關隻執行蛋

有冇巴打可以借陸奧九十九比我試下打lv10

光屬

唔追喇 200幾抽都冇愛徳華...

又一個課長
感覺這次好像比以前多了這類慘報，山本又黑箱了？

中左鑽蛋，但係係細佬

小號終於追到愛德了
2星期的石全丟給鋼鍊總算有回報

唔該哂,轉頭幫手可以嗎?

我試下用愛德幫你？

點解要比石打
仲有成個月喎

打哂都係個爛鬼面具

唔抵得用一粒鑽蛋換

咁點解要過
今個月lv8-10獎勵好普通

D五色戰國龍邊度易刷？
買左個五龍咆哮刷最高級都係勁難出

技術關 戰國龍 50體1隻

Thanks巴打

有冇人刷鋼鍊? 得返1日

潛覺打咗4打
3次尾關版面轉盡都唔夠combo又冇天降

用+c 技

進左隻暗咖哩 2個7c 好大力
7x6版面

1野秒撚左機械老伯

2個7c果堆角全部都好鬼死大力
喚龍2 7c再加2u 痛到傻

果隻零龍黎

巴打們 你地打咗未？

未 宜家幫唔幫到手,要帶D咩比你carry

last一日想課下睇下追唔追到愛德華

頂 我入咗關三人雙極 巴打要等一陣
盡量撐高d血 應該ok

唔緊要
好,咁打左蒼空神先? 我帶大蛇呢D搭虹番應該實冇死
為求目的不擇手段

到到最後一日雷達龍都仲係未撚過到

岩岩發現暗聖誕搭4虹番有3萬

搞掂 而家打？

okok

7610 1653

頂 揀錯隊

屌,應該比心你消

洗唔洗黎過?我大把體

有冇體再打過 今次我用第隊

就咁話 死埋換隊

58941633

單邊唔夠力呀

屌唔記得睇

(10) 最後重覆使用以下技能 朝焼けコメット：連擊5次，造成2500%傷害 (412775) 自己on9

呢個冇辦法啦 知都冇用 打佢唔死
btw我可以試多次 今次用殺手鐧
(頭先唔記得咗呢隊 )
今次全隊砌龍type

我知道你盡力了

好 60866946

老子有的是時間,唔信打你唔贏

最好你都入d龍

我睇睇

21867506

呢隊個重點係轉5色

我盡人事啦

d色太散 都係冇力

好煩膠

都係差d 好難打

如果呢個位食石仲有冇得打

個盾冇咗 如果唔齊色 又要再死過
唔好搏

唉 ４秒我諗到條路都未轉得到

你地用咩打

天彗龍+暗聖誕

用火迦磨住打算啦

零課已經打晒D通關石出黎抽左5下都金
再見喇愛德
其實睇字又唔覺得佢咁勁 有咩用家介紹下
除左減傷勁D之外 仲有咩特別之處???

暗聖誕
你地加油

零課就唔好深究落去啦

零課玩家表示抽左15抽第15抽先係鑽蛋抽細佬

去邊揾隻火咖

減半傷有多
又雙7c大大力
組隊又靈活
咩關都打到
Sss 級隊長

簡單來說就係輕鬆打到和藍染相近火力既combo隊仲加57%盾

4pack1鑽
大總統
一陣整多pack

幾時先有聖誕情報
應該會出一堆新覺醒寵

希望火迦究進好好睇睇
唯一中既變裝大獎

啱啱buff完冇耐，唔會又buff掛?
宜家都已經top10隊長

唔好追啦巴打
愛德華未勁到要扔咁多石去追
你扔2000蚊出黎追愛德華追完可能都係用幾個月
分分鐘聖誕機出新寵已經屌打愛德華
留返啲錢同石，抽啲實用啲既機啦

暗咖隊追打位有冇咩好選擇 而家逼住用火時繼其他技

應該冇咁快
愛德已經係現在頂尖
如果要屌打愛德就要又開一個新時代
咁有啲太快
聖誕有同愛德差不多既放8星唔出奇
要屌打我估計起碼要幾個月後

大佛 不過升30技

靈央？ 細佬？

再出應該都係金身盾+橫排/十字/雜色
再出金身盾+combo隊就應該唔會住
不過追咁多都冇就算啦
未去到冇佢唔得既地步
我覺得仲係風神緊要好多
都送左唔少石
不過打算留黎追風神/ff 8 bit

5pack 兩大總統

我覺得其實愛德都係普通。
算一線但未去到頂級，好似鏖魔呢啲SSS級
佢勁在冇條件減傷，但攻擊倍率真係好普通，要靠隊員撐高攻擊
如果聖誕機出隻冇條件減傷，倍率高愛德少少/加個回倍，愛德華已經byebye

正常架 我6pack都未中

收手啦巴打

神祭抽猶格玩下算啦
愛德華未去到抽唔中好傷果隻
雖然真係好勁

有冇巴打padr盃10%

攻倍普通
一串幾百2串近千1橫破千既火力除左覺肌肉我冇試過有第2隊可以明顯贏愛德

我前排劍心桶6抽想中雪代巴碌左隻比古出黎 （但冇巴 ）

打到炆 最高上到10.幾
上親去就有啲攻回倍極高既隊長

一係就火奶狗 大盾狗

144倍都唔叫普通 咁yoga 暗限 火迦 穩龍 呢啲算咩
水獵都贏佢喎

可以唔靠7x6都過到裏雙 真係普通

課長盃
打落去條血郁都唔郁

勁在無條件減傷，你睇下拎黎過裹雙個啲隊，全部都係ss級隊員
冇彩龍呢啲超大力隊員，我諗一半都未必過到

你用過未
你講既除左暗限其他全部用過
平斬火力我都唔覺得有贏愛德幾多

324倍贏唔到144倍??
冇抽到愛德華真係唔知
你話穩定性一定愛德贏，但火力

你地用咩隊長 我個隻開技+十字先得10.5倍

我都係用呢隻
之前兩次都係10%內

我依家21% 睇下打唔打到上去先

你嗰隊玩橫定玩+珠

padr點樣先課到金 好似話鎖國唔比課
唔課金根本贏唔到 D金幣少到傻 想正正常常玩下都唔得
btw 岩岩用500金幣refresh左隻赫拉龍出黎

+珠 橫要6粒 感覺太難成日有5心+6暗

我果隻垃圾大國主
暗1.5血 6com 4.5倍

我路蛇法⋯1.5血3.5攻2回
靠隊員轉4回暗出黎拉橫加大國主鎖對手贏人一格

an機任課

你靠加珠之餘好多時都要再另外轉
咁橫掂都係轉 橫排好似勁d
不過玩加珠就多d combo

我食左好多心加珠 都回幾多血

我IOS
想課都無得課
隊長又無 隊員又唔夾 靠佢開箱果幾十金唔洗玩

上面啲對手
2倍血
6倍攻
2倍回咁上下

但係再回都唔夠紅藍奧鬥 下下擋完都仲係過百萬

有冇其他人識？

印神先勁 高回高攻
仲要d人成日全隊防封

隻群馬縣究唔究進好
D料好撚麻煩

padr應該抽一世都未抽到一隊正常隊出黎
差唔多就係抽到隻勁隊長就完Game
起手抽左隻暗咖出黎 幾次都輕鬆10%
相反朋友抽埋d垃圾 真係轉到識飛都冇用

得閒咪打 進咗著數d嘅

唔使太擔心 我仲有辦法

仲要得閒先出個普通箱俾你
無課真係玩唔到 又冇隊員 又冇隊長

無課等佢login派幣...派十日先一抽

可能我地冇npc打 d npc好似都會跌下金幣

願聞其詳

陀表有無得換

未變裝備嗰隻有得換 進咗嗰隻唔知

砌緊個隊 唔記得你有咩怪 又俾我睇下

之前抽左隻火miru 隊長
但padr 轉十字好似好弱勢
打過幾場都慘敗
定係要隊員夠勁先得

好似係隊員重要d

我首抽光咖隊長 但場場都唔夠4色 比對面一下打唒成條血

NPC有合法外掛, 每回合都開兩三招技
同埋一齊死就當你輸叫你con機

未打過 真係唔知咁難

唔夠四色都真係誇張d.
雖然我暗咖都成日斷珠

有無人放進左

仲有時間喎
自己唔打？

本書唔易跌

我有2，3本書多

其實padr送嘅coin應該用500 refresh抽金箱定抽隊長#???

兩樣都應該做 根本逼人課

但係你都10%

因為我就範 課咗一次

平時返工放工都可以勁scan
但其實掃金箱個率好麻麻

出箱都少 莫講話金/虹

果然暗鏖先係最強
之前貪穩龍高回但打一度打2日都過唔到
一轉返就過

加個fd留一個月？

其實係鏖魔勁
你試下穩龍配鏖魔 應該都唔會太差

[img]
呢堆垃圾

358757744

615lv=me

試下迷你尖喬帶頭 中間放龍 我地玩6combo隊

成10com 8倍仲有個盾都唔夠人6c 2倍打
點玩架呢隻game

可能人地玩killer

48990322

1pack中細佬

嘩呢隊太勁 冇位儲技

呢隊好快

黎多次

仲黎唔黎 大把體

93784806

紅藍奧真係好癲

墳巴好野

真好彩

隊員都好癲 冇佢地打唔出咁嘅傷害

終於唔使再繼續試
不過儲技真係好辛苦

開始係咁撞依兩隻隊長 好難打

不過你最後果到點樣直接秒佢 唔係會吸收

我一點幾%都仲會見到木埃火埃
巴打你去到邊

風神

岩岩打果陣有呢隻野係到咩 冇留意

第一次繼咗落奧丁龍 發覺儲唔切 所以轉咗落迅龍度
成轉嚟轉去 d錢去得好快

辛苦哂你
其實仲有一關lv8 過埋就功德圓滿

呢d單邊好似唔係咁易打

反而紅藍奧覺得易打D 用D干擾技既隊比較易贏
水印 木印 真係打極都打唔入

12月好似冇機女神送？
買左抗神機都進唔到

我睇睇有冇得就咁打個材料

冇干擾技既寵 下下見佢幾十萬咁打落黎 凈係可以同佢對轟打和

愛德唔落彩龍落陸奧九十九都啱用
雙7c 再全版轉 光2倍

啱啱無聊睇box發現左一隻自己都唔記得幾時抽到既野，一睇隊長技發現同大佬有幾分相似，就攞去夾大佬，效果意外唔錯，係咪可以當佢下位版大佬用

雖然覺醒廢好撚多

最近重拾pad
頭先1抽中愛德 想問勁唔勁

有冇巴打買過淘寶石？
岩岩210蚊買左190石唔知有冇伏

除左愛德勁嗰幾個位，愛德真係好廢

有冇一抽埋細佬先

咪玩啦清 好普通咋
已經唔好話yoga 暗限 火咖 連水獵都高倍過佢
而家冇暗廢狼2025倍都唔洗話入場
要SSS級得唱導廿幾萬倍先夠資格入
愛德？C-都未必有啦

冇哂石啦
好想抽埋細佬

知唔知點解心囝無左個ACC

一定係比人9ho bam左

我用yuna夾鋼豆 都幾好用

出隻長註75%減傷 無條件400倍就byebye啦

神格除咗星知同新木印 都好安全

星知應該控到傷

除咗撞到on9隊友之外 都好安全

除咗有機會死之外 都好安全

大總統招技到底有乜用

咁廁仆街了

個傻豬咁蠢俾軒仔昆走左😂

好葡萄 得艾爾

你仲有三個鐘

那有石

冇呀 類似既隊長數落已經係麒麟
呢隻野應該勁過麒麟掛

麒麟

隻野冇防綁

7C 夾鏖魔啦

除左鏖魔,其他真係得啖笑

徽章用防綁咪得，呢隻5星限嚟講算好勁

心囝比人bam左咩

呢個係唔係pad post

咁多巨頭過左黎

hi

牙雀

好耐無玩
U最近性福嗎❓

本零課抽到愛德 想上黎問組隊，追完post 點知原來廢嘢黎，不值一提

等下隻勁隊長算

yes 唔知點解咁多人吹奏😅

睇下有無勁隊長俾我重拾興趣😞

水獵啦，鳩轉都橫掃

復刻未
想補返水屬個條龍
廢事俾隻臭雞串😑

出試玩版都唔復刻,死肥仔都唔識做

邊個串你？

好鬼難 冇得天降

駛唔駛幫你試下？
我照用愛德

小號500RANK 抽到水寶石姬

條體玩哂,可能要聽日,唔該哂你先 我應該帶咩配合你

蛋龍都打唔過

無好禁睇唔開 去twitter搵配布打啦

食粒石過

抽鋼鍊

9ho好波 零課11抽齊晒鋼鍊金蛋

不了 抽唔到

last一抽又雲尼 啲人一抽大佬 我刷多4抽都無

我抽左5隻雲尼 其他金蛋連影都冇

廿隻福艾

有冇巴打唔玩pad, 可唔可以借個帳嚟玩下

舊既廢ac 都唔入流

刷個新既6星限定神 猶格 即刻打爆機

唔洗隊員?

白盾 光劍

尾班車
85石追到大佬了

恭喜

Padr張金色券點用？
以為係抽蛋券但又冇很抽

日本限

召喚黑人問號巴打換隻新光印隊長

搞掂
直升13rank

小號膽粗粗開左穩龍信
結果一次就過完全冇死點
用愛德華

大號死左幾次仲要用虛龍過
我覺得自己係零

又出新覺醒
今次仲要隊297刷要既覺醒

L盾同埋L解鎖
仲有血量加攻

個覺醒係唔係協力無效?
唔識日文

鋼仔全隊都冇得突破 冇得玩

我都係估估下
不過個L 5消
是咪代表加珠5消可以威下

買定光赫龍

10%

戰友網有翻譯
暫時新果堆超覺醒協力冇效

光赫龍好似無得110

幾時出埋大字消

轉空珠, 減傷

padr連輸10場 10%跌返落去 我屌

10場我估我唔玩算 打機打到燥為咩

仲有時間 唔好放棄

上左去3% 唔敢再打

我1x就唔敢打了，上次唔識死上左呢個位仲打想博10%，連輸好多場跌返落去，今朝贏返2場先上返黎

搏啦 唔夠10%攞唔到隻赫拉龍
好嘥 差少少姐

我果隊上到7-80已經好難贏
估計起碼要120先有赫拉龍
對我黎講太難

其實E+有咩隊長勁

好多都勁 紅藍奧 水木印 火埃 etc.

上次打到1.X %諗住博上去, 點知輸多贏少, 來來回回最後得2.3%
入1%內抽果個對手pool個個都係勁人黎, D寵勁到
今次入到10%就算喇

穩龍超覺醒有防綁 即刻抵用咗好多
利申未打

冇打11月活動就冇穩龍, 公平咩

暗蛇可以分別做心追同雙惡版
都算係超覺大贏家

E+淨返三圍太廢呢個問題
咁低攻, 超覺7 C冇用
應該都係刷防綁

穩龍正

成個月不停返出又返出都唔打

唔知佢110LV +幾多三圍, 如果+得多就唔同晒

好像都係得好低
不過佢加埋防綁作為隊長真的勁

但其實除左一度挑戰關之外 好似都唔會唔用協力

應該要135左右先有 我今朝128得返10.4%

嗯，原來我只2條暗蛇
1男1女⋯到底要不要把暗蛇囝也切成暗蛇妹弄好1隻心追1隻3惡殺呢

抽完返黎都冇用過 直接等佢出轉生進化

究竟限神幾時先會轉生

因為11月冇開過game

出完潛覺6格 又超覺醒

改少少 就扮新野

咁冇辦法啦

暗蛇妹勁過一排既

咁超覺醒d技勁過潛覺嘅

奧丁龍超覺用咩好

諗落隊火迦無傷可以直接拉穩龍朋友，好似都唔錯

光槍
免費 又勁

巴打係到嗎

使唔使幫手

光槍我會揀80%以上強化

梗係好啦 lv8 照用尖喬龍過？

好似未公布強化幾多

係 所以就要睇下2way勁定佢勁

點都係血上強化好啲
7c同u我覺得配合度唔高
為左拉u好多時都要放棄1-2combo

巴打我沖涼先 晏d打？

好 我等你
btw好鬼凍

巴打一係我同你試下？

都ok,42916289
多謝大家咁幫手

想問下克圖格亞可以點組？係玩純火定混組？
有冇巴打幫手睇睇

呢隊頭先求其塞落去

Box既火屬

巴打睇黎我冇能力帶你過

兩隻六號
而家乜隊都掟晒啲殺手落去就得

夠唔夠手指轉7c
講真玩呢隻不如玩漂龍

其實巴打剛才水魔第一動可以pass俾我，光珠夠我用9筒，隻水魔得幾百萬應該係可以秒的，但啲光珠俾你消晒

有飄龍玩飄龍好過啦

對唔住,我完全唔熟悉你地果D隊

我睇下攻略先 轉頭我幫你打

漂龍要80%血仲要頭尾無手指，隊長技克圖路亞明顯好啲，漂龍隊員仲好

漂龍做隊長真係麻麻地
我會組克圖做隊長配鏖魔 入漂龍組火木combo隊

撈丁巴去咗邊？係咪打

係到

76151298

巴打再開過

89683832

仲有2場

呢個隊個重點係50%血樓上 幾時都係回復優先

ummmm,咁唔洗要龍,我放高血同回復?

唔使龍 砌高d血

得閒升埋奧丁龍d覺醒技 等佢救命

聖誕龍重出江湖

即時升

唔好呀 我要尖喬個4倍

87176343

墳巴好野 神一樣

咁鬼難打嘅
不過 好彩贏到

贏得好辛苦

PADR好撚ON9 鎖國唔比人課金 都唔知點同人打 一開始隻首抽定生死

其實好想問一下你轉珠時間有幾多秒,我見你轉完仲可以定係到睇睇仲有冇得轉
btw奧丁龍光槍型 我黎啦

依個真 我幾個fd首抽垃圾就好難贏

用埋技有10秒

嫌錢腥

但又真係幾多人課金玩

本身停左無玩 依排鋼鍊送一抽 中左愛德華 之後依排就係咁玩

個天都想你玩

同我一樣

奧丁龍繼返武裝綠奧好似唔錯

有無人有愛德繼自己 2防坐2神殺
求加 273150640

垃圾隊padr打到1x%已經打唔郁
雖然本身已經有隻龍…

係好過原本嗰兩隻

卡住左100分打唔返上去

膽粗粗試下打裏雙極
打到十幾比隻蓋婭GG左
個難度會否高左啲
全程高傷, KEEP住打到5千萬-2億傷
仲要全對應既話根本唔夠技

RECO已經用左好多隊SOLO過左
人地都係對應住黎打

reco勝率都唔係好高
呢關好睇運氣

第2個神殺我仲考慮梗食唔食
食1個打星知都仲有辦法4c免開風神
食2個就好有可能要風神

冇風神點樣過機械雅典娜？

比古清

冇呢類既寵係咪唔使打

用朋友隊長

我自己係
光屬 含暗4c (我果隊2隻暗副屬)
暗屬 含光3c

慢慢磨

用練技寵
好似木mp/陶藝作品果d

雙木光綠奧得唔得？

望住隊隊一打skillboost,killer 夾奧丁解綁
點打姐

打一隻無乜所謂
要刷都係用翻高倍隊長落木mp好

愛德應該食咩殺手

神

padr頂唔到

雖然個超覺系統拯救番唔少寵
但可唔可以唔抽
同埋協力無效真係

就咁望落得穩龍大贏家
暗蛇幾好
其他都係聊勝於無

睇漏左，正太愛貓都幾好
可以2神殺再食3潛神殺

咁岩我得呢兩隻
水既直心我想要好耐
仲要有埋龍
終於唔洗入光木個隻了
如果穩龍三圍突完多番一倍咁就完美了

打返嚟嘅咁勁邊個課金

有無人有進左既陀錶放

另外有無大神同我協lv10，死左好多次

但食神打星知咪好易溢傷

有冇巴打帶我打機雅典娜

用開4隻風神

咩隊 有冇水獵

有

Pass俾我打

唔同咗ac嘅

改左名姐

係咪打 有奧丁龍就帶 防黑moon都可以帶

奧丁龍係咪木屬用mp換個隻？
但我啲轉珠技術驚巴打你嘔血

係呀 呢關會用到
轉珠技術嗰d唔太緊要 我就係嚟幫你

129479562
Thanks 巴打

房number呢 呢個係咪你id嚟

Sor
6359 7456

thanks 巴打好op
風神真係mvp

風神真係好重要

零課幾時先抽到風神

好難講 間唔時都會有d人一抽中 話唔定下個就係你

谷爆回復既自回奧丁龍真係豆丁隊MVP BTW, 奧丁龍繼邊隻寵既技好

綠帽槍

點解要自回
咁多主動回血技同心陣都唔夠？

你地愛德華隊點組？

最好係小櫻 解晒封 解埋覺醒 回滿血 仲有個盾
綠奧都ok嘅 但係小心有時封多過5turn

佢招主動技無得輸喎, 又回血又解绑解封覺, 再加埋自回

撐高個血 奧丁龍 嵐龍 彩龍嗰d 塞晒落去

抽唔到矮仔得細佬
細佬 yuna 自回綠帽龍 陸奧99 貂蟬 再搭fd子矮仔得唔得

我自己果隻食左5S-
如果果關有封多過5 TURN就會拆返落黎
把槍有+攻覺醒, 招技又相約...係幾好

細佬搭FD大佬其實都好勁

好貴

大佬細佬繼左銀時計 (純粹有愛)
龍王繼左孫悟空 (有時唔夠心珠破根性)
雷神繼左比古清十郎 吸傷
奧丁龍求其繼住隻木屬297撐高回復先

上次劍心就碌左隻比古出黎

你就正啦

我每次風神up，合作破吸都all in

本身都有武田同風神
其實劍心係想抽巴黎丁（冇中）

等出聽日出超覺醒 整隻自回奧丁用龍殺
放愛德隊應該好用過光槍型
不過少一秒

竟然係咁

感覺血上光槍仲好

我反而想試下80%以上強化

有光槍 想試下自回手感

光槍我應該用體力殺

有自回應該好僵屍下⋯
每回補6000，每回冇15000攻都打唔入肉

我而家自回6900幾, 爽到仆街, 金身基本上唔係問題

龍王繼隻有光回既三色陣好似仲好
唔使怕廢毒珠

如果有嵐龍頂左個心直我都想試下自回丁龍，冇嵐龍就綁定要用龍巫優娜

我係繼水戰國，加2c用9筒都唔怕冇7c

裡雙隻隻都過15000
不過有自回儲技會舒服好多

你唔通做沙包任打唔回血
15000係一滴唔扣
計埋心珠回血應該3-4萬每回都硬食手冇難度

3-4萬保守左d 我覺得5萬都得

5萬打落黎係2萬+
已經唔係普通隊可以保到血線
要捱1-2下都仲還可以
要硬食冇難度就難啲

係
食夠+值297三個抽一個
+值唔洗固定三圍各99

抽完+值係咪會消失

本體要297
好似係
跟住要隊隻彩色聖誕龍開左110滿呢
之後再食+值
佢有條bar累積個+值
同本體個+值冇關
食夠297+就玩一次老虎機抽覺醒
新出果幾隻覺醒都係協力無效
唔知有冇例外

唔使 打宙斯降臨 進完再究進
就有超覺醒宙斯

好彩唔使滿110 食咗超聖誕已經可以抽

斃在之前送果堆彩色聖誕龍我當普通聖龍食晒呢
依加先黎開個咁既系統
Btw 除左穩龍
其他都冇需要110

果陣真係多到賣 好彩未開過

創裝玉，九筒彩孖，彩龍果都好多了
出新野未
三神面都有幾個了

十幾隻塞起倉

有冇人打蛋龍?
8753 0516

PADR已經去到16x分先10%

通常比較完整嘅隊連血徽章都有3萬8血左右 有6000自回可以唔回食2下
我自己果隊打裏雙可以硬食2回 果2回內好少斷心
如果有埋自回其實好穩陣下 可以磨好一隻愛德

除左三神面 其他變晒過街老鼠 上個月定十月任務出呢啲垃圾到

38000應該要有彩龍或嵐龍隨便一隻先有

你係唔係計漏左好友隊長
樓上果隊無你講果2隻都有38000

有冇巴打帶過lv9,lv10
我計哂破屬性吸,解封覺醒 但儲唔切技唔知點過

我咁砌入到場得3萬8都覺得唔夠血
但唔用手指又轉唔到7com

點解唔夠 願聞其詳

插幾隻光武器補返

PADR個%跌得勁快

今次多人打左

裡雙真係難到傻
中間隻橋姬都硬到癡線

首抽決定一齊
之後想打金幣黎抽都冇

想課一次抽返隻隊長都唔得

等聽日奧丁龍裝體力殺應該好打d

淨係過到1/4
唔想用磨隊

屌佢老未 打到155分 輸返去113 唔課金就係超難玩 除非好好運執到勁寵

明明贏多場就夠10% 屌左出黎

same

隊愛德換一換馬變左加血章40000血
110揹奧丁槍的光槍多血到傻

我都係
尋日跌到9.8％，唔打上去一定跌落10％以外，迫我打，點知輸突

個超覺連7c都係協力無效
睇黎冇例外

點解開左app store佢冇野比我更新

日版？

想打3隻超金出來進幻龍王
邊到有

d金幣關得一關係普通大金

黑龍契女X 可以超覺醒加心直, 都唔錯

光槍第1次297就出80%血加攻
變左力水都唔差過雙7c好多

友情抽

一入2體挑戰就比先制打死左

我都係 個80%幾正

有冇人缺水喇叭？想換光喇叭
想換5～10隻

墳巴想請教下你
你覺得愛德值唔值得為左加2000幾血
由8bit光騎變8bit tifa?
不過2手指變2光橫、tifa又食唔到龍殺
最主要係得1隻唔捨得轉
轉左冇得丁

我都係 咩事？
我港版

你目的係要血定要穿

你唔捨得嘅 我覺得唔換好d
同埋多d手指先扭到9格架嘛

試下去app store右下更新項目度

當然穿係首，一定要有8bit
有諗過暗騎，都有6200血加血豆
但可惜主屬暗食唔到愛德主動

暗騎繼天央
轉光屬加埋三色陣

話說今日冇聖誕消息就是說要25才開一週聖活動

應該有
連埋新年又前半後半

9.8% 頂撚住

Android已完成維護，iOS則由於AppStore上仍未有最新版本可下載，故維護完結時間未定

唔撚打上去
垃圾驚

On9龜頭囝 更新果度向下拉一拉refresh咪得

慢慢儲
貨到夠打
不如直接抽神祭賣mp

淆底
依家變左9.9％

完左啦 仲驚咩

想問血章係咩？

9G咩
BTW，THX

其實睇關換腳咪算
我長注心直就算

唔知會唔會覆得有啲突兀
我2個月前先開始玩p&d(我知好遲入
玩到最近真係好似去到瓶頸位咁 想問大家通常點組隊

照單執藥
睇關有乜on9野再放對應

Padr 之前一直用光埃隊長，無6色洗版好難用
啱啱抽到新火和裝甲，即刻砌隊最後1個鐘打左13連勝，由2x 分打到去144分，結果都係差少少先入到10%

比較懶想砌全對應

點瓶頸法
打唔到普通降臨?
雙極1?
一度挑戰?
用開咩隊

唔插雙防吸入雙3真係玩命
新木印磨極都搞唔惦最後都係要開比古

抽中7c 驚下次抽中惡魔殺仲衰

惡殺都好正喎
可以做3惡專武

奧丁龍個80%血加攻好似好正咁WO

超覺醒係咪得一粒

其實38000血既愛德除左裡雙應該冇咩關會覺得難

光槍型奧丁龍要體力殺定80%血加攻好

暫時係

體力殺好大程度係針對裡3橋姬果層，唔刷裡3用80血泛用好多

我揀80

睇翻你咩隊長同打咩
如果唔怕傷害唔平均80%加攻好用過體力殺
我自己隊愛德如果用80%打黑肉蘿有d尷尬 所以裝體力殺

呢隻我放入團長.成隊都7c 啲火力太大有時又會自己死番轉頭 特別打到落根性個時 所以我自己想心直多

有冇巴打可以carry lv8同限4秒果關蒼空神
差呢2隻材料進綠奧龍

我可以用愛德陪你打
你用咩？

靈央
開左蒼空神
71159561

抽咗兩次都唔中 用住體力殺先

開左lv8
等carry
45978268

sor我係咁幫佢回血

橋姬係平TYPE-.-

唔該晒巴打

唔好意思拖左咁耐
唔記得要另外拉暗木
而且冇留意個減秒扣咁多

冇乜所謂
過倒就好

Shit
見有巴打話光槍出左體殺會好打啲仲以為係體type，講錯野唔好意思

搞乜而家成日出片黎講新料
返梗工點睇

任天堂合作

任天堂？

明智隊長技有輕減再輕減

真田都有
如果一個25%
前後+埋就減成70%

明智唔洗轉十字
岩我呢D 3c會員

真田明智招主動
點埋心珠燈就當新招
好波

前田多左強化跌落都差唔到幾多

暗天竟然會出新究進

半個月終於過左穩龍

話說火迦既究進已經拖左第2年，好像係唯一復刻過都冇究進既變裝8星

隻野已經好勁
冇咩空間BUFF
係都出新8星昆下錢

強度就算了
想要張新圖咋
既然冇新圖唯有寄望再加強啲

講聖誕喎

聖誕老黃龍
搞笑嗎

雙協力強化

有無人有L 盾寵
屌佢得5%減
想試下兩隻減幾多
Id 187470284

小白幻又來了
好明顯係做俾愛德專用既7*6入面寵

竟然冇集龍

新暗天個樣成個CLOUD咁

咦？今次活動有石送了

sor坑左你

蛋龍好似每日派信箱 嗰度冇咗11粒

yogurt 10up
但無其他限神

我唔要再中呀

原來都係信？睇人講11石11蛋仲以為終於有石派

0.95 * 0.95
好彩會 唔知會唔會同其他盾撞

其實如果唔係要3位1體易組人d
真係唔會點特別用

咁辣殺都設計到出黎
拎諗出黎條友去打靶啦

應該唔抽
2隻了
又冇風神

佢有細則話信箱數量有限 可能會收唔到
我睇就係派信

冇風神唔抽

協力無效呢樣己經夠衰架啦

淨計隊長應該係

乜麒麟咁多人用架咩

風神技咁多地方有得抽都仲要追？

我🙋🏼

亂入聖誕老人送銀蛋做禮物，桶入面冇銀，呢個改動幾好，要刷下聖誕水魔書了

一隻破吸都冇

屌你
L防點解廢其他果啲咁夠

就係冇喜女神
冇比古
冇風神
冇水風神

好多人好想要又追唔到既猶格我就有2隻
今次個pool好唔吸引
想要暗埃
但對我黎講仲係風神緊要啲

紅奧又係諗唔明
招技三圍同覺醒都過曬時
諗唔到有咩關要用佢
以六星限黎講尾三一定有佢份

驚你中間塞晒lun盾掛

比古咁易又唔追
水風木風喜女神就話可遇不可求
5石合作鑽要追點會追唔到

愛德華表示…

猶格都唔會中架啦 上兩次咪又係銀

尾3應該未數到佢？
尾10就肯定冇走雞

唔明白咩叫易
對上果次劍心合作2Ac all in 得一隻劍心

快刷用6紅奧射擊隊有乜問題

上次一抽 得隻劍心

今次金強確定好似

咪又係廢金

6紅奧除左刷曜日金屬龍仲有乜用

係為係使用率

性渴望救傷隊巴打係咪就係
係pad blog到話食曬虹聖誕龍個位

咁又好似岩啵
不過堂堂六星限廢到只係可以去刷金屬龍
毒技係呢隻game真係累全家

猶格同豆丁你會揀玩邊隊多?

我淨係係連登討論過pad 應該唔是我黎

死撚開啦

平時豆丁 三位一體玩猶格

我小號2隊都有
猶格已經被我丟左去垃圾桶

豆丁唔洗用腦
利申: 兩隊都冇

你走啦259

新手有十幾個frd 位淨
有無人可以carry 下我
Add 我frd
Id: 187470284

屌 返左幾日大陸好似改左咁多野嘅

兩隻唔同用途
邊有得比較

Fa 乜都抽唔到

無課過呢部

weak到

但d技好似好勁

聖誕反而又係白幻

冇錢梗係weak

我乞衣抽中咗愛德啦

抽左修g

80%以上加攻好似廢廢地 一個先制都過左

1001

師兄走先 呢度我頂住

跟

靈央猶格10倍up好想追
但個list其他寵我有曬咁濟

有冇巴打幫幫手過lv10 水獵隊長

鬼唔知阿媽係女人

愛德陪你打ok?

想訓身靈央 有全方位木暗隊員

3 7c好似都廢廢地 無7c就無用

神up我黎啦

巴打，今次神up麻麻
我覺得你留石備戰之後好啲
我估計龍喚機應該都係時候就快復刻

有yogg就值得抽

一堆垃圾Wo

頭先抽到呢隻
暗埃隊落唔落到

繼俾暗埃加能力算唔算落到

點解暗埃隊仲要buff
有無玩過暗埃嫁
利申3c 手 玩唔到暗埃

ok啊 sry冇追post

7127 1296

新手想知
ios點樣down日版

Google 下都懶